CU engine出黎可以做乜? (除咗CS)

唔好再話樹大有枯枝，中大mae
根本成個engine都係廢
得CS叫做見得人

其他major係咪多數乞食？

明知廢又入去讀
行路見到前面有屎係要踩既

我有話我係cu engine?-?
我想知班不業生過成點炸

Btw civil都要食屎？fg都17000

我又無話係你

搬鐵

咁入vtc讀兩年咪仲好

中大冇civil

我講緊佢個名呀